五毛群空出動 攻擊連登，香港人切勿妄自菲薄

BNO一話平權，即刻幾十個post貶低香港人

話香港人淨係可以洗大餅、口音重、英國人心底歧視香港人

首先，香港人學歷黎講，要係英國搵一份文職唔難

第二，咩口音問題並唔係問題
倫敦、獌城、伯明罕依啲大城，一大班黑人、巴基斯坦人同印度人，你地要做既唔係去改變自己口音，而係第一件事去適應當地人既口音

第三，咩英國人唔會比你融入到佢地
依啲通通都係廢話，你係要歧視自己無人幫到你。你去到邊都會有人從心底唔接受你，即使同文同種都係一樣。好在乎你自己由咩心態去看待依件事，你係要將個別例子無限放大既話真係無人幫到你。

但係就小弟咁多年經歷，無錯佢地係會恥笑你口音但係同時都會教返正你。
而一個亞洲人去同佢地做朋友，佢地其實會好開心同埋會當左你係吉祥物咁拜。情況就同我地係香港見到有外國人主動黎同我地做朋友一樣

最緊要既一點就係，種族歧視去到邊到都會有，但係你一開始就極度執著於依一點而唔去付出，只會做成惡性循環。 如果要移民，請大家首先改變心態

唔該再見到有吹風post，話英國會歧視香港人既話，唔該大家拉post

唔好撚再以偏概全

BNO post 真係好燃多5毛

push

燃乜鬼野

點止bno啲po有
逢親講移民嘅就有人喺度煽風點火嫌三嫌四

其他移民po我又無留意
不過我知一直都有

認同 自己唔可以睇唔起自己

白人好多有左膠包袱，種族歧視都唔敢太出面，有咩事你可以推上Twitter討回公道。
但中國人就絕對100%歧視香港人，而且政府同媒體都唔會企香港人嗰邊，原告變被告一樣得。

證明中共真係好驚香港人走

推
自己唔鍾意自己自然就會俾人歧視

支那人最鐘意歧視呢個歧視嗰個 中國人喺中國住本身就係三等公民！請大家不要忘記大陸是如何歧視廣東話！香港人去外國講英文 從來沒有俾人話口音 但香港人講普通話 就一定俾支那人歧視口音！

其實真係唔係個個都咁得閒去歧視你

正如你見到外國人一樣
你會好奇但唔一定會去主動認識佢一樣
咁唔代表你歧視人地

你見到南亞人你可能會驚
但係如果人地主動approach 你，可能頭兩三次你都未必接受到，但慢慢你會觀察到當事人既性格再去決定同唔同佢交往
頭一兩次同一唔陌生種族交流，心生恐懼小小抗拒係人之常情
但唔代表人地歧視你

但好多人執著於依啲位然後走去放大黎講，合理化自己既自卑

我ce al oral拎d/e 咪一樣去到西方國家做嘢
講多d就得
驚閪咩
最緊要聽多人d人地點講同反應
就會知自己有無問題
錯多學多

依個post 有一隻，叫魯班七號你地試下用追故模式睇下

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#2915 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實佢亦都係玩分身，前分身幫過五毛狗詹狗護航

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

擁

中共唔係好想攬炒咩, 但又驚攬炒後香港人走晒

班低學歷5毫緊係唔會明啦

Pishhhhh

How is working life like in England?

推一推一推推推推推

五毛無處不在